（賺錢好易）每次期結前一日做淡

留意到次次收錢 at least 150% profits